人道立場？你唔開個壇悼念沙士？你唔悼念911？

學生？真正香港學生係香港日日俾人洗緊腦，你班人道撚係邊？

支那關我撚事？唔去就係鬼？不了。

沙士同民主無關？

咁人道定民主立場呀？

民主立場，支那又關我地咩事？不了

連登理論黎講樓主呢條都算最屈機果條
一係為曬全宇宙，一係咩都唔准講
否則就係偽善